Můj nejoblíbenější svátek je " Seolnal " Moje rodína se séjdoú k dědecekovi . potom oslavíme svatku . dlouhe čas , jsem se dívala moje rodínou . jsem veselý . a jíme velmý dobrého jídlo . pak Telefonuju kamarádce nebo návštěvuju jeji domy .
Mame hezké čas . někdy připřevím nějaky darky pro rodíce nebo kamaradce . když jsem dala darky . bíli překvapení .
Je mi veselo !
Ale Seolnal je v unora . tak musím pockat dlouhé čas .
